玩撚完 老母見到我打飛機

之後呢

下世小心點

我都試過

你傻架？無野做

有咩問題，你老母唔打飛機架？

伯母唔咸濕都唔會有你啦

唔驚 叫埋你老母幫你打飛機

再見

好多人都試過啦，驚閪咩

你傻架？

衰仔
下之小心的拉

驚咩？你老母唔打嫁？

ok la

廁所無鎖門
一開比佢見到握住條龍

舞動超速龍頭

變成手中狂獸

叫佢幫你

後續呢

小心中支那肺炎

是但啦
老母成年人 明白既

利申 試過，無啦啦入房問我食唔食蘋果

佢一早知啦衰仔

食蘋果姐

冇野做

咁嗰下你點？佢嗰下又點？

下次會買定多d紙巾俾你了

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

玩撚猿🦧

藍店變黃成功例子

你真係冇野做呀嘛

啲pr post質素低撚到呢

番號呢不孝子

唔繼續打 就係你尷尬
繼續打 就係佢尷尬
識做

睇開啲啦ching
老母天真就唔會做人老母啦

撞破扑野都係咁啦
正常人會做既事

不考子 紙巾咁貴 咁樣黎浪費

創造花式 啲精穿梭於你我左右

咁樓主娘親有冇興合合
然後推你落梳化/張床度

屌你老母好撚寒

甘佢有冇同你講d咩？

見到你握住巨龍其實可以好多原因, 見唔見到你chok先？

你話你想初嘗禁果
從那裡來，就應從那裡去

冇乜所謂嘅
無拍到片就okay
相信佢遲啲都會唔記得

唔打飛機有咩做

續集

佢老母好撚樣衰同埋個樣好撚心寒

你條jer仔老母由細睇到大, 怕乜

剪左條 JER JER 佢, 咁下次你老母就唔會再見到你打飛機

R.A.P

將錯就錯，叫老母幫你含埋先

Pull

老母係屋企都要打飛機直接中出啦廢柴

點解打飛機被發現係你嘅錯？

用bites the dust炸撚死佢
再返去佢未睇到之前

咁你下次咪射你老母閪囉

順手J埋老母囉，NTR近親相奸

No big deal

咁你對住老母打囉

唔怪得知屋企啲紙巾用得咁快

阿仔：點解你條J咁細

你：⋯⋯

問吓你老母 你同你老豆邊個條J大啲

阿仔你要就出聲嘛

睇咩打呀

冇事嘅 時間會沖淡一切 你阿媽仲驚過你

h漫？

송재림